[極突發聲援!] 東區法院 1430 5.24天后暴動、傷人 九龍城法院 1430 5.15鑽石山私了便衣案

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
🕝14:30
👤黃 #新案件（#0524天后 暴動、傷人）🚩

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
🕝14:30
👤劉 #新案件（#0515鑽石山 傷人 刑事毀壞）🚩
👤林 #新案件（#0515鑽石山 傷人、管有非法工具、刑事毀壞）🚩

Pishhhhh

推

515私了便衣？無咩新聞講過？

Pushhhh

Push

鑽石山？

"本月15日晚上約11時，據報1名休班警途經鑽石山龍蟠街8號對開時，發現5男1女在行人天橋上張貼海報，他制止無果，並懷疑被人噴噴霧膠水及拳打腳踢。該名休班警手、腳受傷，事後被送往伊利沙伯醫院治理。

黃大仙警區反黑組接手追查後，昨日（25日）上午，於黃大仙美東邨某單位，以涉嫌「傷人」、「藏有工具可作非法用途」及「刑事毀壞」，拘捕姓林（27歲）男子，並即場檢獲4支懷疑與案有關的噴霧膠水。

及至晚上，再於慈雲山慈民邨某單位，拘捕姓劉（21歲）男子，他涉嫌「傷人」及「刑事毀壞」。2人正被扣留調查。警方不排除有更多人被捕。"
source: 01

up要人

有冇附近嘅手足可以聲援

點解我今日唔喺九龍

up

關於沈教授20點之我見

push

太突然

???????

pish

無人討論都唔知推乜, 有人討論就唔會沉啦

呢個ac既擁有人應該比狗拉左，起底好正常

成日幫手推post ga.

你搞乜鬼呀.

成個熱門都係何鴻燊...

524 班狗正係告一仔友暴動？

暫時係

524都要告暴動

又曲線推post

524暴乜撚野動 琴晚拉個個？

被打的除律師陳子遷外，亦包括一名於天后電氣道清理路障女子，警方事後拘捕1名16歲中四男生。
女事主頭部、手及腳受傷，對兇徒窮追不捨，終成功截獲其中一名行兇男子，並尋求附近警員協助。該名姓黃(16歲)男子當場被捕

524咁都暴動 一定入唔到

法庭文字直播台

#九龍城裁判法院第一庭
#嚴舜儀署理主任裁判官
#0515鑽石山 #新案件

D1林
D2劉

新案件，暫時無須答辯。

控罪：對他人身體加以嚴重傷害
被控於二零二零年五月十五日於黃大仙龍蟠苑龍珊閣外天橋對警員A及一休班警員的身體加以嚴重傷害。

控方申請押後案件至五月二十九日上午九時三十分，以等待認人手續完成。
控方反對擔保。原因：
第一被告的原因已列於文件上。
第二被告曾於去年十一月十八日於理大圍城事件被控參與暴動，當時成功「踢保」。相隔半年又再犯事而被捕。
控方因此強烈反對。

兩名被告均有保釋申請。
考慮到本案的嚴重性，以及控方所有的證據，兩人保釋被拒絕。

係味告私了個幾個暴動
其他係非法集結？

721 元朗暴動果班白衣人判咗未?

大批市民於本週日上街抗議香港國安法，期間有人在港島多處堵路。一名中年女子在天后清理路障，遭數名示威者圍毆「私了」，有16歲學生涉參與其中當場被捕，現被控以傷人及暴動兩罪，今午在東區裁判法院提堂。惟被告今午仍然留醫，案件押後3天，至5月29日再訊，被告暫須還押警方看管。